【晚吹】空肚講宵夜（20）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖
海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東
潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖
齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣
Try My Bread
深水埗營盤街138A地下
程班長
億利工業中心1樓102室
甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下
台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下
日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓
法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下
酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖
茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側
天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖
台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖
鐵板鹹豬手
愛文生

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

終於去到po20

我愛老母巴

睇多次都覺得好好笑

有冇屯門

最後都爆po了

LM

bbj一定爆

btw日本手信好多時會買cream比女仔fd 真係好好用

lm

冇朋友的陣仔

Steve仔鬼拍後尾枕
女仔frdsssssss

中學啲同學畀卡我我都唔會睇

哇 你咁仆街嘅

陣仔pm me 等我做第一個寄postcard俾你嘅人

真偽毒

真係求其一隻都好好用 但依家有Donki

偽毒

咩cream嚟
creampie?

你D思想.....

陣仔

唔鍾意睇啲肉麻嘢
不過會儲起

之後一嘢燒左佢係咪

其實冇人寫肉麻野俾你

好衰……
啲同學傷心死

寫明信片呢個行為已經好肉麻

如果陳安立寫比你呢

咪俾咁多幻想佢 佢得曾贊學英健朗會寫俾佢

this ok

The Basic都仲係冇Highlight

繼續睇八婆了

轉場

繼續有一姐

開波

八婆

BBJ 同我一樣都唔鍾意新年

麻麻地新年

八你個頭

冇人想知

bbj鐘意Chrismas

I'm so hungry

我想話畀大家知

又唔係鐘意你

鬼故咁嘅開頭

屌你老母

總有一瓣喺左近

佢扮邊個

證明佢係浪漫嘅人

好似林作

新年第一日剪錯腳甲

又唔係同你浪漫

都係唔知佢扮緊邊個

係林家謙

好難講

晚吹，空肚小遊戲

仆街

鳩猴

足金金牛

BBJ

bbj竟然係想生小朋友

7出宇宙

唔出得街

柒

柒出宇宙

可瞓午覺

阿祖個d都唔係吉利野

等溝佢個仔啦你

九你個頭

八代表八婆

九

七點半劉小華先叫bbj做柒良

收嗲啦八婆

點呀

自殺投胎算

lucky嘅number

五鬼招財

想同我生

全部9黎

真係送

九八六 skip咗七

三十有七
真係大吉利是

d beat錯哂

打齋

你奶臭閪景啦

盆菜

？
柒出宇宙

狙到過隔離post

不了 未試過盆菜係好食

阿祖：九你個頭
一姐：八你個頭
BBJ：六你個頭

咁多年都冇咩食過盆菜

係某國，九，八，六，四都會無左

jojo阿婆料理d片好睇

個盆菜咁多西蘭花嘅

個盤菜未滾咁

跳舞群組

Happy伯

娜娜

d圖

cg滿分

過年既看更

咁樣跳

過年嘅看更好似鯊魚

看更分身術

bbj好善良
同我一樣
我都派比清潔姐姐

我地點同佢姐

你係咪想收佢個份

原來你結左婚

Crystal糖水

Crystal膠

唔係 屋企本身都會比
當多謝佢地咁辛苦

今晚公司團年飯
4＋1兜盤菜加一堆壽司
無哂

突破盲腸

你又知入哂

老母巴露出馬腳了

祖係度搞事

賣保險

看更呢個堅

不嬲都話佢偽毒啦

呢圍係咪圓桌會員

今日阿祖好笑

史上最大騙局

因為我老母會派 老母由細到大都叫me拎去

林家謙賣保險

戴副死人眼鏡

頭先有人話祖似林作

繼續吹.jpg

我老豆話牙祖今日個頭同眼鏡好似70年代d uncle

唔好扮啦

保險界人渣謙

呢樣又真喎

真架喎

仲搵籍口

賣保險啱曬

真毒
讀緊書 冇朋友A0

又唔見你派埋畀我哋

老母巴偽毒

因為你地唔是清潔姐姐

我地唔係朋友

新年嘅管理員
就好似啲聞到血腥味鯊魚咁
聞到紅色嘢就一大堆湧出嚟

── 梁祖堯 (2021)

你地成日撚鳩我

笑死

我地掃街的，是救僵清道夫來，快啲派俾禾

你唔係淨係派畀清潔姐姐㗎嘛

最唔鍾意就係年初一朝頭早食齋

老母巴嫌棄我地啦

你係羅莽定錢小豪

我屋企老人家都係食南乳齋 年年都係

我屋企無食髮菜幾年

三餐食糕點得呀

pin啦

淨係比佢地
其餘老母派
我負責收

我要做bbj，明禎是我的

修正：

新年嘅管理員
就好似聞到血腥味嘅鯊魚咁
聞到紅色嘢就一大堆湧出嚟

── 梁祖堯 (2021)

bbj好嫌棄新年

偽毒可恥

你地撚鳩我

BBJ真係好仔嚟

bbj新年申訴大會

新年申訴大會

babyjohn新年申訴大會

bbj今集好厭世

bbj屌得好 支那新年真係低質習俗

我往年過年番鄉下
朝朝食湯圓同米粉

老實講新年d野係好on9，係個氣氛（以前）唔錯

係 其實大部分都好on9

Agger
好似我咁
講平等
bbj似手足

擺盤桔去人地門口

支那習俗有9成都垃圾

㩒鐘仔

最多以後講少啲雪櫃啦好嘛

想禁八婆鐘仔

你今年派幾錢利是

派埋畀我pls
窮過清潔姐姐

珍！

其實bbj是咪黃？冇留意開

想㩒一姐鐘仔

撳鐘仔

淨係負責幫老母遞比清潔姐姐

吃少一餐髮菜，就多一些頭髮得到拯救

你呀？偽毒咋

為左要炫富，充大頭鬼

我出年唔做

冇表態
但同得牙祖frd 應該都

差條紅底

碌柚葉幾香

乜要底底都要新
只係著新面衫褲鞋咋

諗起Ricky同秋生咁fd 仲要前年一齊拍節目...

bbj反支

叻女

Hailey 應該有上過LIHKG
佢follow咗LIHKG個official ig

好麻煩
出街間間舖都閂
有開都屈你加一

條賤種藍畜食屎啦

我反而係得底褲係新

但Hailey 都是黃

梗係有啦呢個八婆

一姐今日上咗電
係咁攻擊bbj

羅湖商業城講價

邊方面黃

窮撚乜都是舊……

Viu 大部分都黃嘅

呢啲講價技巧

開利是黎打牌

估唔到

bbj點睇都係正常人啦，一定唔是藍先啦

手緊即拆

最新宵夜比重：0.006%

有無賭局

封封都 10 20

一姐門口可以擺到兩盤桔

一般收都係20多嘅

八婆係咁勾引bbj

我屋企由年三十晚到初三四都係大魚大肉

啱曬攞嚟打牌同賭

啲汽球飛上天
嘩....

夠啦
雖然我以往因為番鄉下都係收人仔
基本上都拎哂黎打牌或飲飲食食

屌估中飛走氣球

好形象化

細個老母唔買俾我

細路通常隻手跣

望到嗰啲氣球飛走其實係好撚治癒

有follow dayday爆 喱騷 馬田 LIHKG

牙祖今日係咁show演技

係咪年宵上空一堆氣球

有冇另一方面嘅黃

啱啱專登睇返佢ig 19年啲post

仲拍手，睇人仆街不分老幼

sam

五播戰毒

真係打牌

下集打牌

屌真係打牌

屌
年宵嘅精粹係在於個乾貨攤位
但係我哋個政府用個屎忽諗嘢
cut9哂啲乾貨攤位

打牌

但係成日都覺得啲氣球好慘
唔知飛去邊度就畀人遺棄咗

想打牌

我屌呀下一集打牌

一姐條衫巧淫邪

八婆條裙

隔夜油條 同陣仔一樣

五鬼拍門

屌 又係呢套垃圾

戰毒係咪有班長

柒出宇宙貼咗喺後面

點解個柒字要打格

仲要玩鳩班花農 佢地日日係度屌

冇睇好耐

我屋企係踏正初一凌晨12:00食齋

磨擦力

班長條賤種好似有同支那仔ny一齊玩微博

打埋格

一集冇睇過 diutv幾時cut撚咗呢套垃圾

佢地有花市擺
我地唔比打波
屌你老母啦

冇人想知
腰斬戰毒

掛住睇副牌冇留意

呢樣真
個人對賣花嗰啲濕貨冇咩興趣
所以呢兩年都冇去年宵lu

我都覺同埋會諗佢地升到幾高先會爆 會唔會一直都冇爆唔知飛左去邊

stay together home kong

真 雖然啲野9成掠水

掛住睇一姐下話

仲未斬咩，以為斬左

宵夜食咁多咪唔使瞓

飽咩

唔斬都冇人知啦
都冇人睇

同感，但好記得有一年啲氣球有燈，好似孔明燈咁放咗佢飛上天然後慢慢飛走好治癒

監製做雞糊咁渣

唔係應該2300係新一個時晨咩

都係用疫情做藉口
驚人賣反政府乾貨啫

挑
20年都cut咗啦

大把地方賣啦 唔洗比佢揸住春袋仲爽

易食丫嘛.

唔識打牌表示

x2

就係寧願瞓都唔想食
中國d習俗就係咁尻

夾幾舊做樣

唔三番起糊其實悶悶地 冇同人鬥智既精髓

唔怪之得無朋友

D老嘅咁做我唔叉能廚

有時雞下雞下就一晚咖啦

你話埋mrt巴打

X3
細細個覺得好嘈勁憎

博三番無字花自摸平糊

淨係留東南西北中發白

咪係！

十三么咩
講起打牌有一樣畢生難忘嘅事
話說細個同阿媽打牌
唔覺意食咗鋪自摸十三么
結果激到我阿媽鋪鋪做十三么

唔緊要 我地圍爐啫
成班賭徒

sam
要排位 好煩

都係行下拎個feel姐 又可以約下女一齊行

唔係打足廿四圈的話打牌都係打發時間姐
雞糊咪雞糊囉
我地仲會換人打

哪有女 你老母

又多人又逼 D女就會捉住你驚走失

小學或初中就會
大個d自己行架啦都

咁緊係大家有d feel先la

咁人人心態唔同 我打果D係認真打練下腦 唔係hea時間

搞到我想變性

真

有冇人初7 狗衝睇狂舞派3

八婆e家係clubhouse

睇八婆了

埋位

點解咁多人用clubhouse

八婆準備

電台都好多dj講佢

大家睇得開心啲
要傾project

夠鐘

睇埋先傾啦

我會睇午夜場

好大條油炸鬼

老母b

11點開始咗 停唔到

咁大安全隱憂 但咁多知名人士吹奏
就覺得好不安 好彩我and友

13隻扮台灣牌

加人工

一姐套衫

將至窮嘅送走

一姐件衫好靚

封牌

冒牌子華神

八婆件衫正到

Clubhouse支那App
明明之前因為重視私隱先轉熄爐同玩我你

而家見到蘿蔔糕驚驚地

陣仔呢

真 唔明點解咁多名人一窩蜂去用

疑似陳安立
出嚟啦陣仔！

陳安立

疑似陳安立

識食一定係氣炸

一姐

冇show錢

根本班友就唔係重視私隱先轉熄爐
只係盲目跟風

高潮

奶黃糕

bbj 高潮

做阿四

蘿蔔膠真係狂食都得

好淫

係咪龍門老細

依家陳安立係咪冇曬節目

因為班知名人士吹奏嘛
尤其Elon Musk

陣仔莓到要煎糕

紅菜頭馬碲糕

sell 自己品牌嘅糕點

不過正常屋企都有十幾盒

好想食黃金糕，好耐冇食過

應該係 呢度有冇人食過(唔洗問陣仔 佢一定冇)

龍門個個正

係喎差啲唔記得

又講年初一夜市

有你都唔睇啦

不過冇開名

炸蛋

年初一夜市

呢個節目不嬲唔開 但你問一姐佢會答你

啲Page轉我你先慘
畀錢開Page
之後成班三分鐘熱度

陣仔花心

大牙裂開

今年食咗兩底

聽到都痛
雖然都試過食野甩牙

CLS痛到

唔怪之得Yo仔話JoJo冇牙

魚蛋革命

Jojo小劇場

細個試過 但本身隻牙都鬆 冇咩感覺

其他牌子可能會想知，不過陳安立嘅就真係唔想知

冇計 外國其實都唔算多人用
唔同signal/tg呢啲

你會激嬲陣仔

香港人最差就係堅持

你餵我食嘅話我考慮下

去佢ig睇已經知

一路行一路屙屎

不意外 香港人抗爭咪又係咁

生肖撚

新年病好慘

腦災

d閪bgm好煩

腦炎

仲記得當年初晚二有啲仆街檔販
話而家冇人搞事咪可以好好哋擺檔
正一仆街嚟

bbj好撚q

究竟關屬虎咩事

賀歲片緊係睇狂舞派3啦

都唔知幾耐冇食瓜子

D人都係跟黎打下卡姐

我地成日互相傷害

年年都睇但記錯名

記錯戲名

盡快成為一家人

超嘈

即日求婚

以前過年睇回魂夜

祖就係新年嗰啲八婆角色

最好笑成班跟風喺ig story叫人轉用熄爐同你我 明明ig 都係豬閪又唔見佢地唔用

bbj串到

又打碟

牙祖係咁食

八婆今晚幾靚

唔係本民前，班仆街有撚得開檔
自此之後新年唔會出去掃街

Vero都有人叫轉，但冇人理佢

牙Ben個廣告

ig未有替代品

你我都冇人用啦 係熄爐多人用

D賤種檔主沒一個是無辜的，最多得一兩個講過下懶中立d野

del 咗 ig
時間即刻多返晒
讀書仲次次考一百分

鬼咩，好多大Page都冇轉
起唔到帶頭作用

其實轉咩都冇用 自己注意返個人習慣啦

Vero囉
睇啲人肯唔肯轉啫

多唔同選擇都好嘅
唔好畀一個集團玩晒

油炸鬼正呀

clubhouse不了

好耐冇食過

budget 5蚊

今集筆直再降！

做野啦你

柒出宇宙 blur 咗

影到八婆對腳

拎日去買返條

兩粒金元寶

求 part time

牛脷酥正好多

其實都難保將來熄爐唔會賣埋俾豬閪或者中資公司 所以都係講敏感野盡量小心啲

好正

明明之前先講讀apa個個去酒吧又食又飲

油炸鬼加豉油

頂 援交

援交

以前屋企附近有間粥舖成日食，又算平
知係藍店後就無食過

援友

八婆做ptgf想幫襯

可摸耳請我食軟雪糕

排隊啦

勁撚多粉

Same 粥鋪呢啲多數都係

做我ptbf

牙祖傻咗

今年周圍都有煙花睇啦

我今日食咗個 $90 嘅漢堡

Rich

荃灣有間粥舖係黃

痴牌

don don don

有錢到

邊間

Yeesa : 我都係 仲要成日都搶唔到

係好rich

我知邊間了

搶到兜有wasabi嘅

炸兩

求 part time
搵咗三份都唔請

應該係aeon

咁都記得

WFH啱啱重刷完

粗粗壯壯

以前樓下麵包舖仲會有成塊麵包皮留比我地

10個一毫

新一年粗粗壯壯

我直接比你

bbj祝我新一年粗粗壯壯

牙祖快啲畀錢我

又一個wfh嘅衰仔

7仔？

我既wfh已經完結了 好想哭

德發粥品專家

政府必備

唔想 do 7 仔

無wfh過

祖祖又嬲

Same

心死

上集BBJ都講咗唔鍾意新年
真係所有嘢都唔鍾意

好耐冇食過兔仔糖
好食但係好黐牙

金幣朱古力我只買馬莎
一定穩陣

7仔唔好咩

雜牌嗰啲好難食

屋企人唔會比利是

後面嗰張柒出宇宙好明顯

背書咁

竟然有唔伏嘅金幣朱古力？

BBJ童年好慘

係，中過幾次伏
所以貴啲都買馬莎

屌你，bbj講得啱，新年都要考試

諗起我個年代係1蚊4粒

乜春都要自己一個做

金幣朱古力係一定要伏的 傳統黎

好在我屋企無咁嘅習俗

牙祖想打人

bbj想開年

Bbj

金拱門café

油炸鬼雪茄

岩岩一姐露左bra 帶

出入平安呀bbj

jojo一路煮
煮到黑晒面

屌，我仲要計

好似就哥

哇下一餐

下次budget又多番咁多

哇，海鮮拼盤

下集啲budget多咗咁多嘅

所以我好尊敬佢地，一定唔會催

下集咁rich

下集

慳左好多集啦

今集窮食

打包長腳蟹

幕後名單咪寫住阿曦個名

下集個海鮮拼盤

下集講自助餐……
突然間諗起許冠文

叫人啦衰仔，見到人俾利是要講咩丫

送窮鬼嘛 送完富貴返

咁你都見到

年年都身體健康算

一碟任食

唔食正餐慳埋慳埋啲錢一次過夜晚落酒吧蒲

今年更加係啦
大家都用得

仲未傾完project

但因為咁先開始識到條仔

話咁快就播到第五季既尾聲，多謝大家一直以嚟既支持🧡

From: 牙祖fb

下 冇第6？

唔會啩

最收得嘅晚吹節目應該唔會摺掛

想食宵夜

外賣係咪sure唔洗安心出殯

#空肚講宵夜 今晚11.30🍻
今晚第65集，第五季last一集，已經落實繼續🎥啦 😊

From: 牙祖fb

祖祖

八婆！

睇BBJ

ready

Bj個牛仔look

今日唔知爆唔爆到po

許冠文

I am so horny~~~~~~~~

一見到佢就諗起 Ah Leung ~ Plus!

海鮮拼盤有紫菜既

好耐冇食buffet

已經唔鬧八婆
鬧痴根

數學題

好難

做埋手勢

眼睫毛未亂個頭已經亂咗

自己一個去 梗係 A 啦

八婆已經變咗佢個名

CLS

痴線笑死

啲問題好鳩

一齊0分

菠蘿

cls 菠蘿

自助餐食菠蘿

痴線去高級自助餐食菠蘿

點估啊老細

食啲咁嘅野點估

屌你菠蘿

好撚好笑

匹配嘅表情同動作

泰文來嘅

bbj

bbj 岩岩果下

BBJ好charm

Bbj beat緊box?

呢part cls

Bj我暈啦

估到你拳頭啦

Bbj 要gif

屌笑撚死bbj

bbj勁

頭先hailey嗰題我想估菠蘿
因為個眼罩寫住pineapple

bbj
仆街 好撚正

蒸魚面珠

梗係要學去許冠文咁一隻碟攞曬呀

成盤攞走

空肚講宵夜 schedule :
90% 吹水
5% 八婆！
4% Game
1% 真係煮嘢食

CLS又有魚生

呢集用曬啲budget

想食放題

high-class buffet

屌頭先我飲緊湯

啲凍盤刺身係咪九展三樓果間?

海膽

去食buffet梗係要攞啲魚生同生蠔食啦

可能海鮮係波波姐sponsor 枝酒星期一飲淨

屌！！！！！！
好撚想食

問八婆啦

好想食海膽

一陣去煮個麵食先

想食燒肉

第五季最後一集嚟？

D質素好垃圾 冇食好耐

仲要影咁耐盤野
好肚餓

真出黎做野咁耐冇食過

好耐冇食過 buffet

通常放題都係垃圾刺身

好似係
但係下個禮拜就有新一季

骨位最濃味

成條上cls

牛角放題不錯啊

我細個試過食到即刻痾

啲三文魚咁嘅色嘅

Conrad?

個個都咁rich

下次試下嗌with bone

又有新預算
唔驚

好撚餓

好想食嘢

聽聲似係

好想食

好耐冇食自助餐

.......牛角放題算唔算放題

真
食buffet好過

反而試過細個有一次食buffet
成大班人去食嘅
咁跟住有個uncle趁我去廁所嗰陣教我
扣喉之後再食
話會抵啲
我真係走去跟住做

痾完又有quota食，抵玩

好性感

八婆恨結婚了

唔用曬啲budget下年咪cut budget囉，常識嚟㗎啦

cls

太趕

煮腸食住先

我老母次次攞最多甜品

早排去食buffet都係畫紙仔 個feel都好似食放題咁

係咪低糖果隻

唔好咁痴線啦

我想講你知

居然未有bbj gif

聽聞女人有兩個胃㗎嘛
一個正餐一個甜品

貴圈真亂.....

3888

一百二十 夠既

其實咪即係婚禮當普通 buffet 食

今次buy你

香港人永遠都有得執生㗎

佢9成甜品

屌你

我都鐘意食 但永遠放最後食

下季半集都係小遊戲

牛角逐碟叫同放題價錢差唔多
但質素有距離

冇錯

宵夜真係好快就一節

係，婚禮又限人數上限
又唔見酒樓飲茶要限

咁先好，唔係出親去攞野都要戴返罩

我又覺得差唔多 當然要lv3以上

其實人大左連buffet都唔係好想食
同樣價錢出去食質素好好多又唔使趕時間夾硬食

我係食到中途食滯嗰陣
食甜品開胃

去親啲自助餐啲甜品都唔吸引

次次都諗住留到最後先食
但係次次去到最後都好飽食唔落

拿，果d叫試味定打荷，好似係

buffet唔算趕啦

食次阿媽家姐lunch算啦 有D好抵食

唔得啦
細個屋企人點會比我再食

有冇bbj

硬晒

最後點都要啪舊蛋糕

我有諗過調轉食因為冇咁多人爭

bbj呢

上水啦咩

我唔會比呢啲野發生
btw幾鐘意食海逸 有souffle 食

牛奶布甸好撚正

有我john

睇咗狂舞派三未

之前有集頭盔講

偽毒咁快睇左

完左deadline先

法國菜

開心大發現

自己睇吹咩

食生蠔點可以落檸檬汁同醬㗎

法飽 點打字幕㗎

網上買刺身邊間好? 有無推薦?

敵視你不了
又貴又無野玩

好撚尷喎全場都知你生日

妖獸怪物

以前鐘意去海狗

毒撚最忌注目

bbj配得幾好

所以我係真毒

顧定嬲

BBJ扮得好似anger

正解
我附近有間3百幾有10件壽司 食過一次就成日心思思

我明

Dumbo

佢叫grumpy

香港迪士尼宜家仲有冇Winnie the Pooh

尊重D好冇啊

dumbo點解字幕出咗花木蘭

勁好笑

Diutv今晚痴左

八婆估

印度

佢有講花木蘭

Buffet

好撚似

屌 我呢啲窮撚就係會留肚

撳掣

真 而且餓咗咁耐一下即刻食嘢其實仲易飽

brunch有海鮮

我本身大食 唔洗留

留完肚反而會細食左

奕居？
貴撚到屎咁

維尼個設施都未執

好造作

brunch點食早餐啊

brunch buffet咁豐富

認真真係少食buffet
對於絕大部分buffet嘅認識都係嚟自alfred chan

Bbj呢個look開蠔特別有風味

想食可以食好多

細個試過太貪心 食hotel icon食到嘔

brunch 食海鮮

牙祖個格真係似會狂食

好撚想食嘢

睇片當食咗

岩岩JOJO講邊間buffet???

排隊已經算好
大媽

有冇咬手指個下

最緊要係佢夠高質
follow 兩至三個同類channel
佢係最高質嗰個

支那人真係

成兜清

好7

抵死啦

倒瀉羅蟹

屌

笑撚死

好彩無人

踢晒落lift槽

好柒

7到想像唔到

聽過輪流食buffet

冚家生蠔

咁柒

CLS 笑撚死

7到唔敢睇

有冇人覺得759嗰隻牛油好硬

+1想知

貪心

多D牛油

真係倒瀉籮蟹

下次去食buffet可以試吓咁食

屌你佢地食野啲聲

阿祖又扮姜濤pose

好忙啊呢個食法

唔loop好好多

菠蘿包.gif

OMG

海水味 fooom~

芫荽正

諗起有啖好食個兩公婆

好忙食完蠔又食面包

芫荽

塞到個口爆哂

真係好正

無sponsor

算係咁啦呢個
henry 嗰pair先難頂

無乜sponsor

咕嚕肉？

好想俾BBJ塞滿個口

唔食多D會肥

下集八婆個頭搞咩

草食男與肉食女

bbj快啲咸濕我

少左贊助

我好鹹濕

好撚想食

陣仔真識食

今日都係爆唔到po

下集開始係第六季

大把人想比bbj鹹濕

一姐都好正

你排隊先

下集食咩？紅卜卜嘅

下集八婆個髮型

復古

點分界

好想同Kathy仔瘋狂食茜

多謝chok巴

似咕嚕肉

冇興趣想知你想同邊個食

呷醋呀

好正三個一齊郁

切勿FF太多

同問

大海無量

喺mewe gp見到chok巴

元宵佳節收到呢兩隻麻雀 =_=“
咁樣樣得唔得㗎？

From: 牙祖fb

有冇人知呢set嘢邊到download

呢個係tg sticker?

到我最愛

但成日都唔出現

食齋？

so horny

陣仔找數未

我？？我冇喎

新一季

雙陪奉還

BBJ好咸濕

剩係對阿祖個胸有興趣

第六季

咁快第6季

成日咩開會做功課是咪你

食齋

原來一直都係朝早食宵夜

你食屎 嗰個我嚟

心中有素

個個是老母巴

屌梳
記性無你咁好

奶B係直頭唔出現

冇晒讚助？？

傷心了

講姐

真係麻麻哋食齋

又屈

掛住之前部電視

硬係覺得呢種齋菜唔係好健康

怪錯奶仔

其實點解食齋要扮肉

me too

好多色素

直屌走肉朋友

啱呀 齋口唔齋心好乞人憎

睇KB食印度野又好似幾正

我仲傷心 比人認錯

好討厭菜味

食素真係有好多唔同種類㗎
有啲可以食蛋
有啲又話連蒜頭辣椒都唔食得

食素唔會瘦喎

齋口唔齋心

奶B呢排開心返未

做場show/呃下人呃下自己

食素就食素啦
扮咩食肉
嗰啲咩新餐肉真係笑話嚟

碟碟都油淋淋

0900錄宵夜節目

睇到都想食咕嚕肉最愛

普普通通一碟炒菜都還可以
最憎就係新年流流食嗰啲齋

我估A

A

所謂酒肉穿腸過，佛祖留心中
最緊要都係個心既姐
我地繼續食肉

樓上炒哂車

齋同素嘛

That's the main point
I totally agree with you

咁老實講新餐肉target好似唔係食素人士
係用其他方法造肉黎for全世界

嗰啲會貪新鮮試下囉
但如果真係長期素食唔會食嗰啲

開心稱唔上 但暫時冇咩

A係肉B係素

係
環保嘛

呢啲咕嚕猴頭菇我又ok

Exactly

猴頭菇好難食

猴頭菇好食

最衰係難食

剩係接受到生菜 沙律菜同西蘭花
其他菜都覺得好大陣菜味 會食到反胃

一姐個髮型想點老左廿年

針對佢
叫八公囉

好似係得支那和尚唔食肉 日本泰國果D都會食

喂八婆

你講既後者應該係出咗家或者佛教徒所以唔食所謂既「五辛」

當然

西蘭花整得唔好又係好大陣草青味

未食過 冇興趣

Jojo

煲湯索曬啲湯 超正

間餃係邊間？

麵筋整齋嗰啲仲肥過真肉

bbj 被人迫害啦

Jojo兩秒就輸左

你咩事唔開心 冇奶醬多食?

唔食肉同唔食澱粉質都係好難

和尚係連五辛都唔食得

但係佛印飲酒食肉

素花生都有

但有啲可以食五淨肉

bbj啲閱讀能力

你識唔識中文

我幾鐘意西蘭花隻味

氹啲細路食

花生最肥

花生唔係本身係植物嚟咩

人生課題

麻麻地花生

半澤